餐廳班仆街廚房佬去叫完雞，返工喺廚房又唔撚戴口罩

噴哂啲口水落碗碟到

餐廳男員工源頭不明一律估佢叫雞！

落場叫雞識玩

你識嘢喎

樓主驚乙肝定武肺

除非大陸落嚟，否則細細個已經打咗肝炎疫苗

你班仆街廚房佬

落場徐咗叫雞仲有乜好做

K11 musea 附近有無雞叫？

發利啦

源頭追蹤成功

廚房佬下體插人，食客上面比人插返

巴打，係中國先啱

肉餅正呀
我想問有邊個行業男人唔叫雞

疫苗保護期

目前認為疫苗只能提供五到七年的免疫保護，但隨後發現人體免疫記憶功能會發展出長期免疫。長期免疫會長久維持而不受體內抗體減少的影響，因此在疫苗成功建立對B型肝炎病毒免疫功能的個體中，終生不需要再做抗體數值追蹤及補打疫苗[27][28]。在長期實驗中，那些施打疫苗一開始即有適當抗體數量的個體，疫苗保護力至少維持25年[29]。英國的指導方針建議對於需要持續保護力的人群，例如醫藥衛生工作者，至少每五年施打一劑疫苗[18]。

重慶大廈

企咁耐攰呀仲屌閪搵位訓下好過

印度雞？

依家咪叫隻雞坐上嚟自己郁

你覺得香港作為人口販賣最大嘅巷口城

真係人人都有證件？

雞邊度來？
點解好似冇封過鳳樓？

樓豬恐懼撚

坐大飛啩

有一隻廚房佬雞蟲偷偷放下負皮

中毒撚好快入黎咬你
佢地最鐘意共享口水